同班朋友打機求開心！

覺唔覺有時見到啲人打機為咗升rank同班fd互屌
屌到嗌交好on9
最尷尬係一大班朋友打機 得1個好著緊個rank
一輸個陣就起勢咁屌